撐警察 反暴力！！

有無巴絲今日會落去

為警隊打氣

Pish

人數應該唔少。。現場應該都有20至30個。。。警方統計10萬個，左膠報80萬個